*** Edward keerde terug naar hen met nieuwe bewondering voor de omgeving land; tijdens zijn wandeling naar het dorp had hij veel delen van de stad gezien vallei in het voordeel; en het dorp zelf, in een veel hogere situatie dan het huisje, bood een algemeen beeld van het geheel, dat had buitengewoon blij hem.
